有無人睇到邊間餐廳比水啲警甴？

啱啱32台大埔直播見到有餐廳喺警甴過椒後沖水之後收走啲水壺。

有無大埔手足fc，好似係道頓掘御好燒專門店，好想表揚